[認真討論]打資訊 好過打裝備

唔係論話裝備唔重要
但係我發現發夢現場好多時都有資訊斷層
前線同中線可以冇乜聯繫
話就話be water
咁要守？攻？流去另一到？
全部人知唔知要點做？
如果由現場判斷就要有一個好嘅溝通系統
例如大聲公 無人機 等等去收集現場資訊 再作判斷

打CS 要報位
打Rainbow six 要睇cam

跟本打乜game 都好 資訊分分鐘可以以弱勝強

我冇野講

推